古天樂酒家暫停營業 堅持不裁員兼放有薪假

//武漢肺炎疫情持續，不少食肆或零售店舖陸續結業，或出現「裁員潮」，連帶不少藝人投資的生意亦下跌。早前謝霆鋒的曲奇店就宣佈結業，改用網購方式；古天樂投資的名廚酒家最近也暫停營業。

古天樂接受傳媒訪問時就指，酒家的生意一直不錯，只是因為疫情影響為員工同顧客着想，才決定暫停營業，若果情況有好轉，估計3月初會重開。

古仔更表示，停業期間員工享有薪假期，更不可以裁員：「依家經濟咁差，幫得一個得一個，自己能力頂得到，一定會護住自己啲員工飯碗。」其實古仔除了名廚酒家外，其天下一製作公司、經理人公司和後期公司亦有逾500名員工，可說是「養」起了不少家庭。//

古天樂連飲食都玩埋

古仔
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

香港人 堅持

佢對人係好好既

仲要起好多學校

秦國菜

古天樂d人品

可惜起在中國, 教出黎都係反骨仔

古仔想做第二個李嘉誠？

的確同誠哥有關係

養500 人

勁撚到

要幫襯下啦屌

有錢兼闊佬

黃店黎，連仔仲唔組團去幫襯？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

cls
哎呀新抱

依D咪好老細
其他果D老細平時賺就識使員工
而家就無薪假 炒人

好老闆邊到搵

已經好過叫雞足球隊果班偽人

OK！組團去幫下手啦柒頭

招呼藍色藝人（古天樂業界合作單位）的黃店......

on99 暫停營業點幫襯

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

jimmy仔真係識撈

你講到好似有問題咁

我知你哋有人唔妥我
你哋下屆自己選過啦

好唔好食先

汕頭大學

其實個feel好似
可能佢依家都係焗住要繼續做藝人
其實佢想抽身搞自己野好耐
有睇黑社會就明我講乜

做實事藝人，唔似其他奶共藝人。到時疫情完左，我呢位學生哥想入去做part time。

我老爺做到既野
我一樣得

此誠不同彼誠

抵佢上到位

樂少: 我話，阿公會搞掂

唔係呀 ，佢現家個image係一個慈善家又肯用自己資源幫人
黃唔黃無關係

咩關係?

靜靜雞既例子

新抱仔

能夠黑他的 只有太陽

套baby愛作戰應該先奶野
邊有人入戲院

多謝讚賞

演藝人協會可能都係咁

有良心 好人做好事

林鄭 黑警 冚家剷

58蚊任食邊爐

一人一萬一個月都500萬

我希望阿ViuTV個乞兒呢

冇聽過viutv個乞衣?

佢投資咁多套港產片都唔知有冇一套賺到錢

今期流行 流行放有薪假

都唔係黃 最多未去到藍
中立兩家茶禮撚無需吹奏

婆媳關係

真男人

古天樂黃

你對社會又有咩實際貢獻?
黃唔係大哂架 人地電影同幾個製作公司都唔知養起咗幾多黃嘅人

仲入左130萬個口罩俾香港人

傳左好多年

佢開嗰間酒樓真係叫「古天樂酒樓」?

個個樂少仆街嚟

關係一定有GA LA
邊有可能係娛樂圈咁多年無乜緋聞

酒家

像我這一種男人

有鑑於新冠肺炎疫情持續，現時香港各界口罩短缺，有見及此，「古天樂慈善基金」已在全球搜購130萬個外科口罩，將經由社福機構、自助組織、宗教社區服務中心等，捐予全港18區有需要人士。

「古天樂慈善基金」今日宣布，基金將陸續分批派送外科口罩至不同機構。今個星期率先派送第一批共50萬個，讓未能成功購入口罩的市民做好防疫，保障自己及他人的健康。由於口罩數量有限，基金將優先送贈予以下人士：

殘障及復康人士

低收入家庭

有特殊需要小朋友及其家庭

長者

真呀ching
睇完天下一拍過啲咩戲
旗下有咩藝人之後
成個人O撚咗

政治立場影響一個人係唔係好人，但並唔係衡量人嘅唯一標準

以回饋社會黎講 古天樂真係做得好盡

睇黎你都係個啲未出黎做過野，或者未戒奶嘅on9仔。學習下個社會點運佢先啦傻鳩。

比佢早成名又搵到好多錢既明星都無做過佢所做既一半既野
最多都係捐下錢
古天樂真心堅

老老實實
有無可能推佢做所有業界既standard
酒樓一貫營運方式，對員工既待遇一向垃圾就係人都知

我個仔係醫生..
我個女係律師..

一早block左你條分化撚

杜汶澤夠黃啦，人品呢？垃圾

撚軚撚，我愛古天樂啲撚

早前謝霆鋒的曲奇店就宣佈結業

乜靜靜雞收咗皮咁慘呀

之前先俾消委會check到可致癌

屌 唔撚啱音喎ching

肯同員工同患難既老細邊度搵

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

想快啲睇佢套明日戰紀

靜靜地唔得？

老老實實
我地同藍絲對敵其實無關政治立場事
而係多數藍絲無良知，自私，無腦

好耐之前已經講，黃藍是政見黑白是良知
喺呢個時勢，有良知已經係自己人
好似我啊姨咁。政見上係歸立於藍絲。大中華膠。但同時屌警暴，屌無良政府，亦為年輕人心疼。政見上不合，但我從來唔會敵視佢

古天樂條友本身既品格係超出政治立場既考慮。已經唔存在黃唔黃既問題。佢一定係有良知，大方，肯幫人。

古天樂一手撐起本土電影 出錢出力
就算唔係我地理解中既深黃 都一定係真香港人先

古仔
不過...如果古仔買口罩物資送去武漢
應該比連登仔屌到體無完膚

Pin you

人工點先，定平時克薄賺盡

拍咁多大陸片都黃

咁會唔會蝕埋層樓 廁所都買唔返
傾家蕩產

佢對低層員工都唔會擺老細款架

所以左膠淨係識累事
佢做幾多好事都補唔返令咁多支童有書讀啦

其實下下好似你咁分既呢場運動都係仆街收場多，因為你唔係去叫多d 人歸邊，反而瘋狂排異，其實同習帝做既野係一撚樣。你拍大陸野係搵，都係係支那度拎錢養香港人，唔係某d 仆街只係識係香港度拎資源去奶共

一早block左條撚樣

講咁耐，佢間嘢叫咩名

Push

演藝人協會主席、藝人古天樂成立「古天樂慈善基金」今日宣布，基全球搜購130萬個外科口罩，將經由社福機構、自助組織、宗教社區服務中心等，捐予全港18區有需要人士。

基金將陸續分批派送外科口罩至不同機構，今個星期率先派送第一批共50萬個，讓未能成功購入口罩的市民做好防疫，保障自己及他人的健康，基金將優先送贈予殘障及復康人士、低收入家庭、有特殊需要小朋友及其家庭及長者。

支童有書讀呢件事無錯, 錯在讀完書都唔知邊個對佢好, 反骨黎講係中共比佢

jimmy仔唔想做黑社會大佬

jimmy仔唔想成世做黑社會

同李嘉誠第二個仔做？

好撚過撐啲on9 youtuber啦仆街
人地發財立品

誠哥都有送架，不過佢知道點玩
先幫番香港人，然後再送上中國
先後次序好緊要

古天樂成日捐錢比支那 唔反?

行龍五路線 退居幕後做金主
發財立品 以撈黑黎講算係咁
同國際叫雞團班友兩個世界
以事論事 非吹奏

你要明白，做人唔係非黑即白
黃藍之分係兩元化左複雜嘅世界

美國為例，就算民主黨極唔妥Trump
逢Trump推嘅都反對
不過喺對中政策基本都一致

但係佢拍野閪撚到仆街

佢牽連太多人制關係同生意，背後幫左咩冇人知

古天樂

黃店先 古仔次

型撚到

“昨日網上流傳李嘉誠親赴新西蘭購買5115件保護衣，送給前線醫護，今日「小小超」李澤楷旗下盈科拓展亦宣布，將捐贈20萬個外科口罩予醫管局及社會有需要人士，與市民攜手抗疫。

盈科拓展表示，因應醫護人員的迫切需要，盈科拓展將分批捐贈10萬個口罩予醫管局的員工，首批5萬個已於今天送達。另外，盈科拓展亦將透過多個社福機構捐贈10萬個口罩予基層家庭、兒童、長者及長期病患者等，會在未來數日陸續運送到有關社福機構的辦事處。

集團又稱，正從不同渠道採購消毒潔手液及其他抗疫用品，並會繼續密切留意疫情發展，支援防疫物資短缺的問題。”

LM等睇新會然笑你打錯字

學不懂怎快樂

我都想知你對場革命有咩貢獻
美心都出糧養左員工喎 入面實有黃嘅手足 你唔去吹奏下佢？
養養養 養你老母咩 打工出糧應份架

提起杜汶澤
佢同古天樂都好Friend
之前套《空手道》都有份投資
當全個圈都覺得杜汶澤神憎鬼厭嘅時候
佢係小數無同佢割蓆嘅人之一

決定左疫情後去佢度擺酒

有啲嘢唔可以講太多
只可以講好多因為內容敏感而無人敢投資嘅戲
古天樂係出錢出力幫唔少
仲要幫完人唔出名
好多事
唔係聽幕後講返出嚟都唔知
所以佢依家受電影圈尊重係有原因

佢做演藝人協會主席個作風真係好有jimmy仔feel
邊個有事佢第一個行出黎協助
tvb個呀婆（mk辛個嫲嫲）開個唱佢都掃左好撚飛去派

唔記得古天樂係連登聖人唔話得添
即使佢捐錢畀支那又好 拍支那戲又好 六月到以家未出過聲活係平衡時空都好 佢都係有苦衷嘅 就咁講聲唔使吹奏古天樂 完全冇負面成份都唔可以

不過達狗呢啲就唔得 古天樂有權唔出聲 達狗唔出聲就要追擊到底
Mingjai雖然去過一次遊行 不過佢幫tvb拍嘢就唔得 古天樂拍幾多支那戲同廣告無問題

朱咪咪？

好老細

下一世應該唔哂再做中國人喇，積左咁多福！

波姐」馮素波日前在香港大會堂舉行《素仰大明演唱會2019》，參演者還有其胞妹馮素雲、妹夫余子明等。波姐在電視圈人緣甚佳，圈中不少好友都有前去撐場，「阿仔」鄭世豪同「乖孫」陳少邦更上台為波姐打氣。至於娛樂圈大善人古天樂亦有出席，波姐同古仔1995年因拍攝TVB劇集《神鵰俠侶》結緣，相識20多年，感情深厚，每次波姐開演唱會，古仔都會買票支持，今次他更狂掃數百張門票撐波姐，之後免費贈予長者睇騷，非常有愛心

古天樂接受傳媒訪問時就指，酒家的生意一直不錯，只是因為疫情影響為員工同顧客着想，才決定暫停營業，

冇提8個月

#84

佢係支那掠水救香港人

古天樂完勝

填海華

古仔係好老闆, 但係佢肯定冇養500人咁多

同埋有冇人知佢間酒樓叫咩名?

小學生？
攞連鎖食肆出糧同一個出錢出力復興香港夕陽電影業嘅人嚟比？

我諗要做聖人都易過做你心目中嘅黃絲

古仔，永遠的楊過

古仔酒樓

其實古天樂點解好似好有錢？
係靠投資定密密拍戲?

古仔好波

古仔

其實根本應該係咁
根本商界平日都賺唔少啦

篇文有講
名廚酒家 係銅鑼灣摩頓台

冇去撐警已經贏晒啦

大家之後入場支持下天下一啲電影

拍好多垃圾合拍片養起本土電影

on9

真係好鍾意古仔

大佬人地咁多年拍過咁多戲 又部部都男主角又拍開向華強公司
我估佢有投資
身家唔會少得去邊
佢無錢就真係問點解啦

不過希望佢唔好再是支那山區起小學，班小蝗蟲大個左又是會反香港